蕭生算唔算最多負評既男人！

講咩野都好快有負評好慘

係：各位網友

佢係香港最多觀眾最有影響力既時事youtuber
會有大量五毛
加上佢既資料的確整合得幾齊
觀點都好合理
同埋冇稿真係好勁
神一樣既講故佬

點解燒山成70歲人仍然咁多頭髮?

dna問題
亦可能植髮

用開染髮劑唔傷頭髮
跟佢用冇死錯既

燒山已經咁老

燒山可否不要老

睇燒山好過睇王剛啦

咁早呀

又係你條柒頭雲糞

佢條粗口片 好撚多正皮

講緊連登關於佢既預測呀

下下都幾過千負評

我屌 條撚屌 擺明鳩吹426